美國都有國安法喇

美國仲有初選添

藍絲成日都美國美國，佢哋啲邏輯真係

啊叻上身
對自己不利既睇唔到

美國獨立

都係果句
美國人有得投票選總統添

美國條國安法係保護本土
香港條國安法係保護侵略者

最好笑係叫咩加州獨立
加州本身就係一個獨立國家